香港有無鎮靜洗牙/ 舒眠洗牙？

求介紹。

由細到大，都好驚洗牙。

口腔敏感連刷牙都想嘔，普通洗牙服務我應付唔黎

我知台灣有，但係香港有無？

洗牙邊辛苦

次次洗到訓著左

我唔掂，好辛苦 想死咁

同牙醫講啦 加錢麻醉掛

脫牙 都有麻醉啦

屌 ching 我都係好易嘔
搵過香港好似無
台灣都好似好貴下

Btw 你幾耐無洗牙

lm
怕到蛀牙都唔敢補

補牙係酸 唔會痛

6 - 7 年左右， 台灣好似要5000HKD

好想去台灣瘋狂洗牙

但去到都要洗 應該仲有好多嘢搞
有冇邊個手勢好啲 唔會好撚痛嘅可以介紹

我想瘋狂洗牙呀

點解香港無！！！！

我係唔驚痛囉 淨係驚嘔
牙醫又話心理作用 我都唔知何來心理作用
平時張開個口一陣已經想嘔

同路人，我每日刷牙都想嘔想嘔咁

你有蛀牙 洗牙果陣先會痛
洗完即補最好

痛唔痛睇你幾多蛀

用水牙線練習下比水噴先囉

蛀好多 咁仆街了

麻醉左點開大個口？

都要洗啦早補早享受

麻醉隻牙唔係麻醉全身

巴打牙醫？
照xray可以點練
之前係政府照 咬塊片幾秒已經嘔埋出黎
比姑娘屌到仆街

渣ga

xray含撚咁含炸喎含住一陣

搵無障牙醫？
佢地做開啲特殊需要人士，對你呢類敏感case應該會有心機同經驗啲

真心 個個覺得一陣好快過
我幾秒已經嘔到眼水都標 果種敏感程度真係好小人明

咁你點食香口膠 軟糖